為什麼？這是我的職責!

69